Fifa 嚇撚死人

時源係咁 我岩岩打打下career
踢緊波 無啦啦追緊我個黑人消失左
就係咁
可以咁架咩
嚇左我一跳
我仲要係球員Mode

咁對面係咪打少個